[槍口對外]如果冇前線義士 一早就開撚左會

大家唔好俾隻一狗分化
佢強調得部分人係暴動係要我地內哄
你地諗下
103萬人上街，林鄭：繼續審議
200萬+1上街，林鄭：sor9ry
係612衝完先有得暫緩一下咋

記住
槍口對外

push

你地呢個時候同義士割𥱊，對唔對得住烈士？

對對得住烈士？

義士們

一係就冚家都暴動
一係就全部都係和平示威
邊有得5個人暴動

唔可以收貨，一定要撤回整個暴動定性，撤銷整個示威入面嘅所有控罪

keep住個loop，香港人一定會贏！

推

今次推啲義士去死，下次仲邊撚度會有人同我地衝？

你地要割𥱊嘅，就等件事好似雨傘咁完啦

不割蓆，同氣連枝

千祈千祈唔好喺呢個時刻內哄
我地一旦唔團結就輸撚硬

從來都冇5:0
只有 5個被控暴動:0讓步

推 如果今時今日仲要再割勇武派會對你地好撚失望

大獲！原來「公安條例」話冇得5個人暴動！

一日唔撤銷暴動定性

當日去野餐、急救、搞物資、遞水、搬鐵馬嘅
總之三點後喺金鐘一帶嘅全部都係參與暴動嘅暴徒！

圖:公海文宣